點睇泛民打手已經玩爛左連登，遇到咩post只要回一句「咪分化啦」就過到骨

通街都係處呢件支那五毛水軍夠膽入嚟留言，我地連登仝人祝佢全家生生世世世世代代都要做中国人男盜女娼

一貼靈符，件支那仔撐警五毛唔敢再入嚟